想開聯名戶口開邊間好

想同女朋友開個聯名戶口儲錢，開邊間銀行好，定用其他方法儲

揾到女朋友先再諗啦

同問

最後開左揸打 張卡幾靚

有冇最低存款額限制？
有冇咩優惠？

乜都無